2.5次元舞台交流區（網舞/小單車/小排球/刀劍亂舞）

唔知有冇同好。開post吊下同好巴絲出來傾下計。

本身2006年開始睇網球王子音樂劇，
鍾意冰帝立海

中間斷左然後呢排比人拉左睇舞台刀劍亂舞
（當然本身都有玩遊戲）
上星期北上睇完來。

一齊出來吹吹水